今日仲揸車出港島既咪撚怨，係你自己on9

屌那星，今日都仲揸出街除左弱智就係弱撚智，咪撚嘈阻住你翻屋企。

鐵馬組

你揸入黎係你on9, 唔駛怨

次次遊行都渣出去，唔覺有幾咁阻，永遠都有得走
我612 616 仲有好多日都有渣，係會塞D 但你肯泊遠少少其實仲好，起碼你有車走，地鐵又唔知幾時停

係呀，有得你走咪走，走唔到都咪撚怨

今日港島係唔應該有車

你都戇鳩 我出得黎
就算走唔到 都唔會怨
無啦啦怨乜鳩？

今日揸車出港島都唔知乜心態